一定要清算黑警惡行

到今時今日為止，黑警完全冇乜受過傷害
但至今，香港市民已經拉左幾佰人
女既被公然侮辱，非禮
到今日有人盲眼， 頭破血流
被黑警亂棍打！
推落電梯！
近距離開槍！

直頭係恐怖分子同黑社會既所為！

之後我一定要見到黑警死全家！ 流血為止！